理性討論, 估下以下10件事未來發生先後次序

理性討論, 估下以下10件事未來發生先後次序
1. 佳仔返台灣
2. 武統台灣
3. 香港有”真”普選
4. 習帝駕崩
5. 中共倒台
6. Hunter大結局
7. One piece 大結局
8. 亞視再結業收皮
9. 49000再拎英超冠軍
10. 5號仔返返去$60蚊

我嘅估計係:

事件 (發生機會率 5*為最高)
1. 佳仔返台灣 (***) 等埋PS5, 又要等佢心情好, 又要等有機位….
2. 武統台灣 (**) 等咗70年, 可能要等多70年
3. 香港有”真”普選 (****) 但應該係4之後
4. 習帝駕崩 (*****) 估20年內
5. 中共倒台 (**) 應該係4之後
6. Hunter大結局 (*) 應該爛尾多過結局, 或者等富堅打埋PS6先…
7. One piece 大結局 (**) 好似話5年內完
8. 亞視再結業收皮 (*) 亞視永恆
9. 49000再拎英超冠軍 (**)
10. 5號仔返返去$60蚊 (***) 可能要先3發生先

我嘅結論係
1 > 7 > 9 > 4 > 3 > 10 > 6 > (2) > 5 > 8
但係(2)未必會發生

歡迎討論

5號仔好快上60
因為合股